Bob叔係咪驚左國安法唔敢開Live

好掛住Bob叔live

好出奇咩。。。我係佢直接移民走人 然後日日開ＬＩＶＥ屌柒港共

窮不與富鬥富不與官爭丫嘛

Bob 叔上左神枱,唔屌得嫁

佢唔係一早走左啦咩？

走左咪更加可以開live

做咗仇思達隻狗之後俾人屌到反皮咋

話上面官場

最好開台開到比人拉
然後連登仔就一句好嬲食花生

仲喺香港呀

聽佢介紹百零萬磅英國House仲好啦Guys

走左點解仲去開live。
橫掂都龜縮，重新突個龜頭出黎for what?

邊夠膽呀
唔識政治唔俾講政治
講一句「窮不與富鬥」俾人斷章取義
屌鳩分享喜悅機俾人話佢屌人冇pt

係我都摺埋算鳩數啦

佢D 留底係咪DEL曬
佢都係頭幾位熱門被拉果D黎

收嗲啦五毛狗 晨早block左你啦

唔好話youtuber
依家連香港人都低調晒

Bob叔有無外國籍?

佢話佢舊嗰d直播 會隔一排就private
所以而家得堆新嘅live

笑撚左
今日發生咁多事樓主條柒頭就出post搵人黎狙擊

明明無開live個幾月，好似今日先知道咁

5毛 blocked

啱呀，今日邊撚個會得閒CARE BOB叔

啱呀

驚撚左5仔隻癲狗

開台又俾人屌唔識講唔好講

之前又屌人哋開live講政治講到錯哂 而家又話人唔開live 啲五毛真係好難服侍

仲唔走？有金執？

求detail

佢已經縮咗

唉，太多人都希望有英雄

Bob叔係我嘅政治啟蒙

低級5毛

鬥鬥鬥
就係你呢啲仆街冷氣軍師打幾隻字水鳩人出去鬥，外面啲細路就比人打比人拉

依家已經係國家級戰役
唔係你啲KOL出來玩玩既時候
靜靜地望啦

拉！五毛分化扮討論

你咁叻你唔去開live?
推人去死就得

連登仔最鍾意有國際子彈

係，仲驚埋右 ！

35+ !!!!! come on guys
we can do it

一個post block咁轉隻5毛同弱智仔都幾抵

開台畀連登仔串唔識講政治
唔開台畀連登仔笑笠水狗

bob叔開唔開台都畀人笑

bob 叔唔係冷氣軍事？見人有錢就做護主狗，汪汪汪

軍事？露底啦支那狗

五毛酸左bob叔好耐
成個po都好似bob 叔開live d 0.5 comments 咁

肯定啦
其實正常人都會縮

連登幾時先肯ban晒班垃圾5毛

走左出香港先好開live

大丈夫, 能屈能伸
勇敢 同 送死真係一線之差

p牌分化狗，番去睇你老母比狗屌啦

P牌狗收皮啦

連我地呢d窮撚都縮既時候
竟然要求人地為你唔縮
開台講政治 又屌人地開台講

咪係
想點呀屌佢地老母

移民之後先講啦

又想搵人嚟鬥

你睇下佢twitter，一路有出聲

可能放埋啲樓先走

大灣驅fans 不了

source？想睇吓喺邊啲page/forum喎

Block你老母咩

樓主follow bob 叔twitter 啦，佢好密出po 㗎

咁撚有錢，是但扔幾千萬去一到都收

佢講過話係
而且之前講政治講錯嘢俾人屌到仆街

P牌垃圾

Bob叔 Bob叔 人扑佢就叔

而家d pr公司好廢，呃飯食

一路有follow bob叔twitter，開唔開live都好，希望佢有心情可以拍不煮野食或者其他片啦，好想聽佢9up

Go back there la
We are the same

老實講，
佢自己都係斷章取義亂咁屌鳩人，
話人水鳩手足去強身健體。

bob叔睇太多劉細良同三家性奴講啲野都變晒質，好地地屌下黑警藍絲港共咪算

利申：前bob叔死忠，依家不了

希望佢安頓左就再live

咁黃營嘅抗爭活動夠停止咗啦，個個都低調左其實有乜出奇？